次次ios升級，硬係有班人係度喊苦喊忽！

用an機就無呢個煩惱，升完唔鐘意咪降返落去lor。

做得ifanboy就預左教主餵你食屎你都要食架啦。

洗撚降 直接刷過第個rom好過

用an機部機瓜先啦

乜師兄咁睇唔開啊

ifan一方面笑android舊款機變孤兒仔, 一方面又有得升又唔敢升

ifandog不願面對既事實

android大部份手機都無升級，自然少煩惱